今次警察之所以可以瘋狂開槍,射催淚彈,係因為我地上次無爭取一個新既監警制度

早幾年大家睇到警察D濫用暴力,當時大家都知監警會有幾垃圾
最後監警會為左交返D戲,平息民憤,只係入左朱經緯 7警好似係唔關監警會事
而我地因為朱經緯入罪,就無再理會呢個垃圾監警會
造成今時今日既局面

依家警察可以濫用暴力,因為佢知道球証,旁証,足總都係佢既人,所以用咩武力都得
無論你係勇武,定係和理非,今次都要企硬
因為就算你係和理非,有眼睇今次警隊點樣開槍打手無寸鐵既阿伯,睇到佢地點樣對一班和平集會既人士係無警告之下發射催淚彈

今次我地唔企硬,要一個新既監警制度
下次呢班克警,分分鍾拎正牌殺人都得
為左受傷既義士們,為左未來既我地任何一位手足

我地今次要企硬
一定要警方交出所以當日曾經開槍,開過催淚彈,使用過多武力既警員資料,同埋作出起訴
包括當時既指揮官
仲要設立新既監警制度

撤回條例
撤回暴動
停止拘捕及檢控和釋放被捕示威者
起訴使用過多武力既警員
設立新既監警制度

呢幾點做唔到我地永不妥協

林鄭下唔下台是但,反正下個都係中共傀儡
但上面個5點 全部都係必要
無一點可以讓步

吸引左幾年前既經驗
同埋612既慘痛經過

我地要企硬

push

呢個係最好嘅方向
亦正好回應好多白痴成日話「你鬧警察就唔好報警丫笨」
社會係需要警察
但需要嘅係受監管嘅警察
而唔需要按喜好做事、隨意濫權、違反警例嘅黑警

唔可以再比警察為所欲為

剩係唔戴委任證執行職務已經係痴線
一定要追究同問責
唔通全部示威現場警察都係臥底？
你搜得人身就要出示委任證
呢個係警例最基本
個個警察犯例個態度仲理所當然
呢個先係大問題
前幾年仲話想立辱警罪
依家未立班警察都已經不斷違反警例
有埋辱警罪仲唔不斷屈市民？
香港仲有法治？
仲唔變老屈天堂？
依家問題係大量警察違反警察通例
執法者都犯緊法呀

出師有名了 謝謝你

黑警可以串串貢隨便懷疑你有違禁品隨街逗你 係國際社會上係好荒謬既事
咁就應該都要養成一個同佢地對等既態度 再去質疑返佢地既行為
(互相確認身份/唔一定要答問題/無權check電話/唔可以阻太耐時間/搜個人物品唔可以直接觸碰 要授權 等等)
要令所有市民都學識呢個習慣 唔可以再將呢件事當係理所當然
係而家黑警失晒民心既時間絕對係好機會

推

速龍部隊無辦法個別識認
咁就應該要求全 team 接受懲罰

呢個係紀律部隊入學堂已經學過嘅嘢
每個警員都一定知嘅規矩
無理由而家俾人投訴又乜乜柒柒 identify 唔到個別警員就放棄追查

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

成個委員會都係差佬,自己友審返自己友,零獨立性
警隊已經唔可信,仲信監警會嘅市民一定係on9

支持

呢一戰無退讓既空間

阻一阻你個post, 有d提議，認同請幫手推post：

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

同意樓主

推到比議員睇，呢樣要立法層面做野
不過我地做到既都有不停向監警/公務員事務局投訴，仲要send埋比外媒睇成件有幾侵犯人權

唔好理 照投訴
起碼睇到投訴個案急增先有理由改善個制度
同埋不停投訴開file加大佢工作量